葵芳朋友小心 太突發大家無裝備

好多和理非係前線叫人唔好唔好

今晚勇敢前線唔好衝動見好就快散

9成第2區狗會黎拉人 直接拉入狗屋

唔好再比人拉

就落雨記得帶遮

係時候要走，一陣調兩隊來幫拖就大鑊

冇裝備 鬥唔過

而家班狗吹緊雞 要走快啲走 等佢地部署好先走就遲

今日大家唔係着黑衫
快啲走啦仲要轉多幾個彎先返屋企
如果唔係好易俾人拉到架

法律事搵泛民解決啦

唔通入警局搶人？

越想救人 越要理性

快d走 太近狗屋好危險 好易比狗推晒入狗屋手

出緊 聲援被捕義士 做街坊食花生

新人唔怕去食花生一齊做和理非 岩岩留係度個班快點番屋休息 快

快走啦 增援緊啦

狗門口好多閉路tv

屌唔好再企係度等比人拉啦好無